(求救）交完電話費仲打唔到電話

1月4號話我差232$，我冇理，到1月23號，寄咗信嚟，連埋其他費用，一共差250$，我到2月14號先用tap and go交咗250$（手殘分開咗兩次交，一次交咗232$，一次交咗18$）到依家仲未有得打電話
Ps 電訊公司係csl

Help

Help!

!!

聽朝去CSL 門市問啦

唔識打電話去問

打電話得唔得？

去門市開通翻

新年無人開工好正常

你走上黎問 不如直接去門市問
洗唔洗教埋你點講電話